地盤真漢子食飯眾生相

相信政府！ 唔怕！

冇堂食就唔會傳染

其實咁樣有好d咩

真漢子大軍開始全面入場未？

同武肺講掂數, 室外食飯無事

政府咁做
一定有原因
應該發現到病毒好為食
會好似老鼠咁 專匿係餐廳

啲女人好撚古惑

新圖

係啦係啦
一定係有佢既原因
唯有係咁 無辦法啦

嘩 偷拍

你點影的

藍屍抵撚死

係街唔戴口罩，拉得

肯定成個lunch粗口橫飛屌9林鄭

做show

一日最衰都係佔中

樓上係咪癡線
點解你唔識出世？
點解你唔識出世係李嘉誠家族度？

見倒冇office 嗰啲工友連揾個陰涼地方食飯休息嘅位都冇
真心心痛

respect......

廁所打卡呃like相收皮啦屌

屌 下面張圖個Banner
今次真係唔方唔專業

呢個香港真係痴撚線

咩戲

呢行有好多藍屍

有冇人覺幾影響市容

空氣流通+有太陽點都好室內

On99
入商場食咪有冷氣

係街食飯都係藍屍, 應該報警拉晒佢地

個撚個除罩

商場未必俾你坐係地下食

差唔多啦
我地個特首連八達通都唔識用
點知你地無office食飯姐

睇到啲相個心真係扎咗一下到底要幾撚冇同理心嘅人先做得出呢啲濕鳩政策

保安狗惡過你呀 椅子拆埋 你坐都冇撚得坐

有無人有係愛定責任條片

More

仆街政府...

坐 鋪頭門口邊

on99
你試下，睇下有無實q 趕你走

屌，呢d相就彈撚開啦

傻仔
起周倉飯堂都無用啦
都唔畀你喺飯堂食飯

係反送中

食塵好過吸毒嘅

地盤撚響集體運輸工具集合地傳播病毒

咁樣咪傳得仲快

垃圾政府 係街食仲衰過堂食
好心酸

幾白滑

其實地盤咁樣好正常，好多盤工人食飯都係咁

著名五毛讓姐瘋吹

仲開心啦

街頭播毒師吹煙，成排一次過中晒

而且佢自己都係窮人出身
不過可能窮人更加憎窮人吧

起飯堂有咩用都唔比堂食 關讀書咩事 大把人office唔比食野

第4波爆發

下？有還有 有更多既係入餐廳食 用下腦

而家係一班讀書好撚叻既人 做出一連串on9決策
搞到你口中唔讀書既人要咁撚慘
到底係邊個做錯？

想屌

應該有唔少文化低係力撐正苦
今次仲撐唔撐呢？

十幾條友驚閪咩
打過囉

佢地覺得人人都有office

影呢D做show真係好撚on9

所以我唔明點解一個二個話好心酸乜乜乜
一向都係咁架啦 分分鐘事主係藍絲 都唔覺得有問題 仲撐緊個政府添

咪on9
地盤佬極多都係撐正苦藍屍狗黎

好撚明顯

坐地下
商家佬幫政府搞我哋
我哋咪搞返佢

即時宣佈黨鐵站、狗屋門口、狗宿舍門口做食堂，食完隨便放低就得，仲有時可以唔小心跌飯倒瀉野飲

咪玩 如果附近有餐廳起碼可以嘆一個鐘冷氣

你估個個地盤附近實有食肆？偏遠既盤好多都係叫飯車坐地下食，唔知就咪沖出黎柒

你係咪真係以為個個都有得讀書
你知唔知義務教育幾時先開始有？
我屋企一家十三口 以前細個冇錢讀書讀完小學就要出嚟捱 幫屋企幫補家計
畀細佬妹讀書
你係咪真係覺得個個都有得揀
發現你都幾撚離地下
政府高官？

啱
所以應該立法將啲唔讀書嘅細路送晒去做地盤
睇嚟你都要架啦

林鄭思維：餐廳食飯會傳染 係街食就唔會 係寫字樓食就唔會

Cctoy成功爭取

屌你老未 上面啲相係唔係偏遠地區呀

體驗下乞兒生活

真心冇人正正常常咁開鋪俾人去堂食咩？
個個都做順民

哂撚氣，點會期望一個連地鐵唔識坐，廁紙唔識買嘅人去做話事人
呢啲共孽，由之前積埋到而家要香港人還

點解唔坐要跪用手拎住盒飯食

聽聞地盤好多藍絲

都已經唔關藍唔藍事啦下話？

咁撚大個巴士總站附近一定一間餐廳都冇

其實唔小地盤佬唔鐘意嘆冷氣.
叫D o靚仔去買飯. 嗱嗱林食完即刻瞓教

你d思維都幾L ON9

又上國際新聞

地盤佬好閒
有時係山邊開工
貨櫃係老細用
又未必有車車你去食飯

得d貨van飯盒上門

買左入有樹遮地方食

藍既咪抵撚死 咁撚撐港共

樓上話人藍屍個d
坐係街到食呢樣野不分黃藍
係講緊人既尊嚴
職安真漢子都有好多黃架

華x無得上樓食

下面好似係觀塘新樓盤地盤

多謝政府

個政府真係弱9智

仲要食魚生飯

真係唔關事?
無藍絲撐, 呢個政府仲推到呢d濕鳩政策而唔係封關

好多大樓都唔俾買上樓食 啲工人周鳩圍扔野烏蠅老鼠

我唔知你讀左幾撚多書
假設你真係高學歷
就證明左冇良知既袋讀多多書都係冇良知

算喇，好多唔係做地盤既到鳩up以為做地盤既人嘆開冷氣，大把地盤工人都係講速食之後訓覺，坐地食野根本好平常，講到個個工人都要食飯嘆冷氣嘆到開工

跪地喂豬乸 就聽過

跪低食豬扒 就第一次見

呢啲真係要影低貼堂
多撚謝呀777

仆街政府以為全世界一係WFH 一係有office可以開餐吖

成街黑衣咁
岩架啦 撐政府唔封關啦

大家唔好唔記得地盤佬都有藍架

九龍灣搞事條長毛個個收咗錢 依家只係報應返佢地

祝福好人一生平安

百姓為何雨中饍，何不如我篷下涼

犯哂限聚令啦 社交距離仲要1米都冇
衰撚過堂食

政府諗住咁既情況維持幾耐呢?

有冇諗過超過一半地盤佬 反送中時 係撐政府

哭撚咗

結果今年先發生 就唔洗比人笑

希望喺街食飯嘅藍屍中肺炎

黃既平安無事

餐廳仲有四面牆contain住，有得探熱洗手

係街食乜無，行過咳兩聲就中

撐嗰個紅色嚟㗎喎
藍色邊有咁大影響力

所以都要返工有鬼用

裝修佬算好

unwire

未見過大學做地盤?

屌你老母個撚個都坐OFFICE邊個起樓比你住呀
DLLM你讀幾多書都冇用.個腦生虫

原來咁樣就有效避疫

天拿水撈飯

多啲unlinked case 爆得勁啲
港共延遲就大條道理啦

最撚衰係中國 無撚啦啦研究病毒 仲要放出黎

食蕉最叻狗隻召喚術

下 得幾嚿 隔離個啲飯黎架喎
唔慘不如你試下坐係條街食
On9

唔係1就0 睇你都係落手做個班

雖然好同情你，但無錢生十個

收撚皮啦
blame the victim 好撚有型咩？

究竟香港人做錯左啲咩

可以黎我屋企食

有冇人會朝早出門口前喺屋企食飽D,
下晝唔食收工返屋企先食？

見到都想喊

鄭月娥真喺好撚憎香港人，成班地盤佬食完飯煲煙解壓，實際播毒。

Unwire條女來嘅

up錯最尾嗰張

一早block 9左你 又彈出黎證明我無block錯

咁多人認唔到隻回覆型五毛

觀塘凱匯

行行出狀元

多謝支那肺炎同黨啦

點影的？

引述返隔離post一位巴打

有咩好影？

又係華營

唔俾除口罩，點食飯？

啱
已經係講緊人性問題 仲停留喺黃藍政見
嗰班自稱黃嘅話人藍屍之前敢唔敢講自己係有良知？
利申 對事唔對人

早幾十年係靠生得多黎搵錢

第一圖唔講以為係中國內陸啲二三線城市

之前行過D有室外位 但隔離人來人往既餐廳
都好佩服班外國人咁既時勢仲敢坐係室外食飯

估唔到而家搞到咁多人要係室外食

Bye

邊條女?

唔洗佢啦，係有啲人唔知咩叫基本尊嚴
佢平時係廁所食開飯，唔知原來可以喺餐廳食嫁

之前政府覺得室內唔洗限聚 反而室外先要限聚
不過依家食飯就例外
室外食唔會有事嘅

一律建議入政府建築物大堂食飯

唔反抗就係咁嘅下場
垃圾措施陸續有黎

地盤佬唔會反抗架
講兩句粗口之後繼續開工

我見有工人上棚食俾人投訴

人哋係街食飯都唔想架，你偷拍佢又有咩好處呢？
做咩要難為人呢唉

望下你個特首係邊個先啦
佢用個閪諗嘢㗎

好慘吖

莉莉菇掛應該

啱阿 你老母咁撚正我哋屌到佢抽筋都係應份既

On9

以為你專登整個對比

地鐵巴士都冇事 驚閪

人地手停口停呀

平時好多地盤，裝修佬都係咁食架啦
下下有餐廳係隔離咩 , 叫外賣飯車渣
唔分黃藍個d 仲on 9 , 黑警係街咁食你又可憐佢阿？
屌你老母

點解矛頭係指向係街食街既人而唔係政府？

有飯你食咪算係咁囉
仲唔快啲大嗌感謝政府

手足辛苦你

偷拍狂視角

問撚柒左老豆老母拎零用錢未呀柒頭

其實好多都讀完大學
但果科咁岩乞食
先去做地盤

衰啲講
如果叫啲地盤佬係多藍絲/直系家屬係藍絲
可能有意想不到嘅效果

做香港人都唔知為乜，日日淨係返工放工，而家連食都無淡好食

你走去逐個問黃定藍?

叫佢地罷工對抗極權就話手停口停，好大負擔
既然係咁，係路邊食飯都係自己攞黎，信政府唔怕

咁禁埋食飯

識條撚咩你
相信政府
不怕

仲有清潔工

垃圾政府

Btw機場飯堂聽講係照開
有無人知

地盤佬丫拿, 藍絲丫拿

低下階層/藍絲=港豬藍絲=反中暴徒黃屁唔好阻我番工=抵死呀

我有份係入面食
我係唔係可以屌柒你？
事實就係班工友食一路屌，食完都係繼續開工

支持

如果夠人多唔怕佢

食飯食到比防暴打

出名二毛黎
大家blk就得

食飯咁撚開心唔影得

已經唔係政見問題，痾屎唔出都講政見🤪

距離地盤工大爆發不遠矣
好快全港地盤齊齊停工

屌佢老味

唉 真係辛苦哂

好快就要禁足
又無得認錯叫停呢個濕鳩政策
繼續落去又肉酸又分分鐘爆得仲勁

其實你唔撚識投胎，
做支那要游下水唔係應份？

使唔使政府又尋求皇軍協助，
起返個集中營俾你地瞓。

成街都飯香
信政府唔驚

著晒西裝打晒呔，個個高薪厚祿，呢D咪係人囉，有資格涼冷氣食好西
基層清潔/地盤/運輸呢D地底泥係工具，冇資格學正常人食飯

呢個社會真係俾班權貴玩撚晒

建議特首開放佢OFFICE比市民入去食飯
或者禮賓州府

呢個post好sad

有好多五毛出現 dllm你地唔send張民建聯同台食飯嘅相？？

其實仲差
起碼呢d時世
間間餐廳都會多消毒多清潔
點都好過路邊食

張建宗幾時出嚟陪佢哋食飯

國際見

應該全世界都無咁on9 仲可以凸顯政府帶頭鬆關 管治無能

好明顯

仲有飯俾你食應該感恩啦

非洲d細路食都冇得食

你老母都要$200 呢隻雞都算抵食

唔好咁快沖出嚟住先啦 即係講緊唔係淨係呢班地盤佬
就係知黑警喺街食嘅機會仲細過你碌撚先咁講
你會唔會事先知道邊個係黃定藍
人地一話係黃你咪又係衝住過去握手
你要數藍絲係咪淨係數地盤同裝修先？
定係你有office坐就當自己贏家？
咁當你贏啦

第一張邊度影？

之前我公司附近有個地盤，佢地啲工人放飯都係去茶記打墩

p圖？ p得幾好笑

不如你講解下身為黃絲嘅你 你個所謂良知嘅定義係乜？淨係黑白咁簡單？

企係打工仔對面嘅工聯會呢

報警拉

屌

借位

最近開咗個post，快啲入黎救救樓豬幫手like，好多泛民dislike我

九東出現民主派自我攬炒！邊個係鬼？

好撚慘 咁大塵要係到食飯

非法政權鍾意點做就點做

有放人放上 Twitter ?

黃竹坑？

新圖？舊圖？

自以為是就自以為是啦
自我中心到

咁多個共同目的拉得

而加成班人坐哂係到一次過中 就真係停啦

最後一張係幾時

神邏輯

佢地呢種人寧願真係中武漢肺炎死而唔使做，都好過自己主動停工

要唔要白汁

推願榮光歸香港

影班垃圾蟲大頭啦

呢張諷刺到呢

全部唔帶罩，POPO做野！

啱
由佢唔封關嗰日開始就咩都睇唔到咩顏色都唔識分
淨係睇到呢個正苦無得頂，有返咁上下智商先諗到各種決策

言則 即係你飽讀詩書便可以踐踏別人尊嚴?
你同希特拉一撚樣

OMDB

from: 777文宣傳播稿件大合集 tg group

係無堂食就追唔到源頭，做少d

今日仲要落雨，好慘

push

人地就真係日曬雨淋食足一個鐘,呢d做show圖就影完即刻衝出廁所,盒飯都可能dum埋

其實短痛一刀切，控制左個疫情去先，好過宜家長痛無斷尾，商家又痛，消費者又辛苦。。。

邊撚個覺得cut d唔cut d會幫到經濟，賺1肆10

Same

所以一個人戇唔戇鳩真係唔關讀書多少既事

基本法寫明

從政果班或者明星，唔好理邊個先，如果識得今日落去同d清潔姐姐一齊係天橋底食餐飯，當做show都好，起碼俾人覺得貼地呀…不過依家班友

其實有無諗過，喺政府邏輯黎講，

「你唔食飯咪唔撚洗煩囉」

支那01張張高清大頭

豁免人士食唔食飯都唔會中

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

如果細個讀書讀完都好似你咁諗嘢咁on9咁閪，比我都唔讀喇

一早封關, 洗乜踎街食飯

等睇公園群組

有種班狗票控限聚令丫屌你老母

打風點算?

你都on撚9
無地盤工人幫你起樓
你樓都買唔撚到啦
捱乜撚野姐 放低你既自大
睇清楚呢個社會既問題先啦
仲話自己讀書人 正一讀屎片

人地放工揸拉利返貝沙灣屋企又要話你知咩

Source?

要返工！唔反！

Fm RTHK

呢單嘢區議員有冇嘢可以做到？如搭個棚比你安落D咁食？
我覺得呢次係籠絡淺藍好機會

香港人好慘

跑步個男仔

唉

鬼國非浪得虛名

香港國又贏

地盤入面比大判屌 出面比狗屌

吉野家

我哋嗰代 仲係講緊生十零個 重最好係男丁嗰一種

呢個時候仲黃唔黃腦裝屎

拎部DV

洗唔洗連食個飯都要坐街邊？
連比個好小小既環境都唔得？
決策者既反智令佢地要捱就係問題啦

禁區出面外面同停機坪果間都有開

要
每日每日包飯包搭車同包冷氣做野
堂堂大國小小野都做唔到唔好話中國係世界第一

到而家都搵唔到unwire個source
懷疑真係變態佬偷拍返黎

周圍食咪仲危險

林鄭:百姓无粟米充饥，何不食肉糜?

食一啖飯拉底口罩
食完一啖再戴返
好似讀書miss一擰轉就倒零食落口

Btw捉條撚咩尋日見啊叔唔戴口罩大搖大擺係地鐵行
有職員係度職員都當睇唔到

屌點解做香港人要咁撚慘
睇見都心噏

好似幾好食咁

條友都on99

宗仔：去郊野公園食

日本仔打仗都無咁奴隸

你真係奴隸嚟

真係多撚謝政府

狗眼看人低喎你
唔係呢班體力勞動者起嘢你又何來有設施用有樓你住？唔使咁樣睇唔起人，而家講緊係政府on9在先，搞到坐office同你睇唔係嘅地盤佬冚世界都冇得堂食，但點解偏偏全人類都冇得堂食嘅時候只有做地盤係“應份”呢？幾時做呢份工就“應份”要喺街食？
正正當當一份工明明每個人都享有自由去邊度食嘅權利（唔計要獨守店舖或崗位嘅人），應咩份做地盤係你口中嘅“應份”？唔知你係咪好有學識搵好多錢啦，如果係恭喜你仲有間office畀你坐吓，不過真係so99y，你咩職位咩人工都係同樣冇得堂食。講嘢咁涼薄我都覺得你好應份去學吓禮儀啦！同埋人哋要攞牌㗎唔係尻做，唔好以為自己好撚醒啦應份

其實食完，都會爭取30-45分鐘席地而睡
好醜一餐，填飽個肚訓教仲好

係今日因為疫情問題
先多人關注戶外工作既食相姐

吉野家
抵佢哋食泥飯

傾掂左堂食先傳染

巨量文宣 ，要所有人全世界應清哩班狗官令香港人食飯都唔安樂，要所有廢老知道你地投票比班仆街，後果就係咁，唔係香港人要攬炒，係班仆街 /狗官/支那人所做既一齊做成今日既香港，仆街港共狗官必須負上所有責任！

根本係街食飯都係犯法
室內室外公眾地方都要戴
只不過條街無保安啫
西裝友都係係街食
真係慘

𨳒你老母閪 呢d呢捱？

有啲真係不嬲都係地盤食
不過中環 金鐘個D

呢d叫捱？

港共政府賠命

地盤85% 藍到出汁

我條女黎

睇嚟你唔只眼殘咁簡單

應該係腦殘

ching係呢個盤？

有得比你食就好啦，有啲地方啲人身處到處水浸既地方要坐係救生艇上面食，仲想點。

By 林奠

真係痴撚線大熱天時要人係室外食lunch 到底藍領做錯咩 政府要咁玩鳩佢地
究竟政府智商夠唔夠30
會唔會過多幾日封埋地鐵

即刻收左皮

飲食豁免

你無撚病呀嘛？
戇撚鳩思維 我唔見得你有幾撚高尚

落雨 佢哋飯盒有冇叫炒蛋

第一眼以為返咗大陸

仆街正苦

點解唔影得相

地盤佬食飯要飽肚,要熱食,要夠味
三文治咁細份,要飽又要食多幾份,又乾又寡又貴
同埋一朝早買定份三文治,係室外三十度焗四個鐘,你敢唔敢食?

下星期就會有室外食飯群組

我唔明點解食餐飯都要講政治

唉，連做人的基本都被香港政府剝削左

覺得好心up

共狗已開始揾人係到淡化件事

第一張西九龍飯堂仲畀開咩?

大隻仔仔

仲有，地盤佬因長時間炎熱環境工作，胃口已經比較差，一定要濃味野入口，食西式飯一定要有汁、燒臘飯要多薑蓉，否則太淡口會食唔落野！(利申，做過工程佬，間中去地盤已經熱到想死，所以好明白佢地賺既絕對係辛苦錢 )

影你老母咩

ig

大把盤一路都唔俾人帶上樓食

有朋友頭先whatspp我，影住佢身在商場男廁格食飯盒，話街外實在太熱又大塵，寧願縮入有冷氣廁所食，但都感觸到邊食邊喊，心諗點解做人要做到咁賤，坐馬桶上食飯？未來仲有幾多日要捱？

扯咗

但你弱智架喎

諗起隔離個post有隻傻狗仲係度話跪街食嘢係自己攞嚟賤/短褲食嘢一定唔係翻工

貼單2017年嘅新聞出黎做乜鳩

林鄭出席立會午宴 民主派同枱食飯 長毛埋身送「鐘」示威

撰文: 翁維愷 | 發佈日期: 10.07.17

林鄭出席立會午宴 民主派同枱食飯 長毛埋身送「鐘」示威

撰文: 翁維愷 | 發佈日期: 10.07.17

咁算唔算違反限聚令?

唔通你養呀
你死你賤啦，香港不嬲係咁

低層不嬲好捱得。
唔捱得又點做低層勞工

地盤佬街邊食飯最好食熱狗🌭️、漢堡包🍔、方便快捷，食完打機或瞓晏覺 一個唔飽食夠三個應該有氣力做嘢

以前叫人藍絲廢中雞蟲
依家有利用價值就叫人真漢子

政府同武肺講掂數掛

屌有人回咗呢個留言

呢班正一冚家剷黎

講緊班黑警逗兩個公園食飯

好撚慘

病毒傳心師

推

和你lunch 2.0 - 遍地開餐
抗疫壓力測試

果腹不需理由 獨食哪怕限聚
日期：29/7-未知
返工條街見！

我識得個洗碗呀姐 識英文 好過大學生
仲識得個保安 日本生活過 識英文
所以佢地值得咁樣被對待？
關學歷咩事
而你讀咁多書簡直係浪費資源 垃圾

本來係有得簡而咁做 而家係無得簡逼住咁做

咁都講到無分別

我只係想講要make noise就用白領坐地食飯既相會好好多，用地盤佬既相其實好難引起回響，至少好多做呢行既都已經見慣

支持警察執法

好似幾正

食到咁出眾我諗得佢一個先做到

真
男人係得gay佬會咁做

一定要影低呢啲慘況
冇人記錄就冇左個事實

林奠話有就有啦

地盤入面沙塵滾滾, 夾硬迫到班建築工人要係惡劣環境下進食,
政府呢班高層於心何忍呢

地盤佬藍架

好似係

比大家欣賞下啲裝修佬講咩

佢on9姐

我發現好多人都好似發現新大陸咁

根本地盤佬 多數都係咁樣 坐地下/ 坐街邊 食飯
只係平時 唔會有網民留意

今日成班 網民 突然大愛上身, 影低 地盤佬食飯既相, 然後放上網話好慘呀, 好可憐咁, 都唔知做乜鳩

利申: 做左地盤十年, 多數坐地下食飯

有呢個政府真係好醜

D網民 都係忽然大愛........

今日講完 地盤真漢子
聽日繼續屌地盤佬 成身汗好臭

政府: 下，乜有人會無office嫁咩

全香港同佢一齊癲

𨳒你老味班撚樣理閪得你橋埋雙手坐喺張凳度狺狺腳食緊啦

其實點解要跪係度食咁on9 有得坐又唔坐。。跪係度做乜柒

做咩連登突然咁關心地盤佬 個班廢老多數都係藍絲 之前係咁屌佢地以家又借佢地屌政府 最好笑早排先講6點後病毒先出現 到今日禁食又左講右講 地盤佬都未出聲

藍屍

無好啲
傳播風險差唔多 可能仲高左
但一定多左好多垃圾

你都on撚9
休息就會坐係到 多數地盤佬食完飯休息先坐係附近
平時都係落餐廳食

一日最衰都係中國
唔整病毒唔隱瞞疫情未無事囉

有餐廳有冷氣邊個地盤佬會想坐係街邊食
坐得係街邊都係食完休息緊
你多數坐係地盤架步入邊食咋掛?

你真on9唔係扮架喎

係香港地買條菜都關政治事

你估到到有餐廳咩
大把地盤 周圍乜都無
食外賣飯盒

地盤佬一定係食煙？

忽然大愛撚 就係咁

平時就屌鳩 地盤佬 成身臭汗, 無文化
現在就 無啦啦發揮大愛精神, 關心地盤佬 食飯問題

聽日肯定又會回復正常, 繼續屌地盤佬 成身臭汗, 無文化

黨鐵囉

魚生飯WO

可能本身係覺得好唔方便, 但見個個都係咁食, 唔覺得自己真係好慘

比人影埋相 上曬報,擺埋facbook, ig, 再係各大討論區轉發 最加一兩句comment 或懶有同情心咁話,好慘~ 香港人真係命賤,慘過地底泥 同香港人真係冇尊嚴哩d說話

自己d親朋戚友見到再慰問下佢地

個下應該覺得自己慘

既然 香港人 覺得地盤佬慘, 咁請問 會不會有實際行動去幫 地盤佬??

定係上 facebokk 講兩句同情心說話, 就當幫左忙??

朱仔成你收皮啦
討論返支那雞算啦你
你會咁撚熱買大快活專登返地盤食?

你以為好多地盤 附近有商場??
大部份都係食van仔飯盒

忽然大愛撚 就算鳩數啦
平時又唔見你地同情地盤佬 食飯問題,
家陣就一個二個忽然關心地盤佬

睇死你地過多幾日就忘記左件事, 繼續屌鳩地盤佬 成身臭汗, 無文化
哂鳩氣

香港人真係好慘

其實你生存都影響市容

唔講政治！去街市買餸真心貴！

一早扑左佢

唔講政治，相政府，唔怕！

慘到呢

係車站食 唔知有冇肺炎菌之外仲食埋廢氣

真係得佢先食到咁有型